今晚唔食牛 食煎魚

咁少夠飽喇？
好似好嫩滑

一個人差唔多啦 滑係幾滑 但唔係好識調味

樓主隻狗真幸福

好想做樓主條女

晚晚都煮好嘢食

死GAY佬

食好嘢